忘記那年星空 連綿煙峰 說八九深深哀悼

試了解上圖內容並填入歌詞中

項目主題：振中•布拉多萊

Tell Me Where Did You Go
今天只懂睇Apple

靠邊的你每天上lin燈